[求屌醒]低學歷又冇一技之長 搵咩工好？

讀左個乞食科hd
冇一技之長
覺得自己冇野叻
唔知搵咩工好
做sales 唔識同人溝通
做文員未接觸過
見到勞工處果啲 連文員都分幾種
有船務文員 行政文員 倉務文員 仲要求有經驗既

我知我又廢又簡工
所以求屌醒

見到啲人有夢想 真係好羨慕
可以做自己想做既野
我連自己中意咩都唔知

入工程界啦
大把基建養我哋

HD仔心態，高不成，低不就

利申：HD仔

一係做黑警
一係做地盤佬

地盤🙈

警察

巴打情況同我一模一樣，完成唔知想做乜，唉⋯呢種痛苦唔會有人理解！

同你一樣 唔知自己想做咩工，又唔知自己長處

做雞啦

Hd都叫低

咁咪求其搵份鳩工過一世囉
大部分人都係咁架啦

周街大學生，HD唔做返個行，同中學畢業一樣 樓主咩科

讀完hd廢科 grad左做水電佬